比個中女追緊

小弟在一間珠寶公司做了2個月文員!
上司係一位27歲中女,樣貌OK,身材瘦,但化妝好濃,又大眼仔!
第一日返工27歲中女就好熱情,要請我同佢單獨食飯!
小弟已經表明自己有女朋友
跟住的日子27歲中女就非常照顧我!

叫佢有本事搞我

人地熱情少少就話人想追你

27就叫中女

27都中女

過埋30咪踏入晚年?

Pass俾我囉

點知佢27歲？

求中女 ig

咁你幾大

受啦
人一世物一世點都要食下拖鞋飯

叫佢唔好化咁濃同戴大眼仔，係呢兩樣難接受姐

27唔算中女 唔通算少女呀

唔要比我

27歲都中女
唔識食

會唔會諗多多多多多咁少少呀

IG 呢

睇佢識唔識保養
如果冇保養 27歲個閪都可能40歲咁
閪黎講叫佢中女都不足為奇

無圖好難討論啵

冇ig都有張圖睇掛？

好心啦

香討老作出哂名

唔好咁低質啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣...